95殺龍巴絲入黎吹水 (55)

hi哂d正皮

標題

你的菊～花 讓它開的好燦爛

今日地鐵$1

謝主隆恩

實好撚多人

咪又係咁

好多c9真係會為左$1出城

咁我今日出mk都有理由了

有冇殺龍巴絲可以陪我

我其實想出去買驚
但未決定買邊隻

出啦

陪你乜

出mk

買鞋？

睇

齋睇唔買有無品

d人話波鞋街溝貨溝得好緊要喎

唔試咪算係咁

我都想出去買隻2K17

NB 都有假？

周街都假

點會無

想買依對

有淘寶 無真貨

Nb最多假既應該係574同996

不如你車我出去啦咁

574

其實我真係覺得nb好唔抵
轉個色 比個no.佢 又話係新款
Nike色又轉 shape又轉 高中低筒都有
咁先抵玩架嘛

利申 nike打手

淨係著NB SORRY囉

琴日係咪米8問我tg

是啊

車埋

In Nike we trust

Nike 呢幾年都無咩新款

姐係點？
出就tg 我

sock dart超正囉著緊

In 人字拖 I trust

Air presto essential都幾好睇 紅色

人字拖最愛都係紅帶黑底果款經典之作

打昆蟲最佳武器

你set左啲咩 我add唔到你

Btw一直都好想買lunar 3 oreo但真係好貴

細個我老豆拎我本牛津打曱甴

好難捉摸

試下我加你

我係要add你入谷

點先有telegram link

但禾無咩點set過野

Setting > Username

我係地鐵用$1坐足全程

我老豆老母都係徒手捉 根本唔需要武器

Setting > Username[/

遊地鐵河

得係綠色線又唔覺特別多人

我都係

下一站黃大仙

到添啦

放工咪多囉

今次有小甜

走冰

有冰先好飲

19蚊有10蚊俾左啲冰

今日熱左？

肚痛完再訓起身又痛
做乜撚野

知唔知荃灣邊到有網吧

又話返工

唔走冰飲飲下會變淡 極難飲
起碼都少冰啦

梳囉

射左波 最多咪搵過第二份
$40/hr你做唔做丫？

你喜歡架姐

40 蚊唔做啦

俾狗做

咪係囉
我諗住等完sem 多兩日full day
返其他工好過

三月就告一段落啦！

真係無味

琴晚又話咩睇下環境

4點訓慌死佢會返咩

XBOXONE

價錢369

apple上水就貼下圖先

PS4啦

遲啲買

遲d就ps5都黎緊啦

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

做乜 俾我推咗你入坑？
Apink啲圖我有好多

岩岩先出部4k冇咁快掛

無 齋貼下ja
唔通我貼我bb出黎俾你地睇蝕哂咩

想問無4k 電視買pro既人係咩心態

哇，屌，初中雞都有女

又去機鋪打機

個4k傳聞係假4k

就算有4k 冇hdr既走去買pro都係on9
普通4k而家已經唔係新技術 做埋hdr先係大勢所催

歧視呀

係你咁渣追唔到女神姐

唔好提女神ok?

好彩我唔係中哂4樣姐

屌我畢唔到業呀

輕鐵已經食我2.4

星期6都咁靜

仲話咩1蚊 食屎啦狗鐵

[日本妹]有冇巴打去過飛田新地

LIHKG @ Android

好似有d手足熟呢d野？

將軍 好似係

成人變小童價 其他1蚊

成班偽毒出哂街
我訓教了

好似好正

下年我都去大版，唔好send 依啲野比我睇

大阪食大阪燒

殘疾1蚊

等緊整頭 表示緊張

係囉係囉
但今日到我唔想訓喎

D女既剪完同未剪唔係一樣樣既咩

仲要幾舊水 我食餐放題唔好

38/hr dog here

個頭好痛
係因為飲唔夠咖啡 定係 飲得太多咖啡

你未食藥

20點

Poor JJ eat vegetable rice

有機會比你見識下我手車(頭D

我頭d 好廢...

咁都做

話哂me秋名下都跑過白金返黎
2年前

你地唔幫人補習？

唔知點搵客仔
想教琴/教韓文

前者大把 有冇親朋戚友住附近

同朋友講/介紹

開烹飪班

教琴夠你發達了

就係冇識人比我教

其實你印張卡片先
之後係咁去house 放入人地信箱，實有一間會搵你
之後就要睇你有冇心教人地個仔/女啦

我平時見到即掉

我唔會我拎黎飛

咁總有一個得既

你地有冇識人比我教

幫你問下

我估改名c份人會教琴行d班會岩d

呢幾日個人氣息幾好但爆瘡
如果唔係一定瘋狂出街

免費教我

姐係好似琴日薯仔同我講啲野咁姐

照出囉 驚咩

冇搵過

我係話教琴

給將軍的微波

頭先叫你又唔出

楊屋道個邊有個商場 唔記得叫咩名個到有間I-one
大鴻輝行去三坡坊個段路有間陽光

唔想化妝呀

街上面d人又唔識你 怕乜

科勞先

想買鞋同袋但未有心水
驚亂逛會買左其他野呀！

睇書睇到頭痕

咁著衫唔可以著得咁光鮮

我唔覺佢會膽粗粗上人屋企教

佢會

無錢 出街唔怕亂買嘢

你平時著開鮮紅色衫？

點樣可以做到咁平常心 轉季想買東西

因為我係男人

女鬼咁

我叫人黎

頭先條女好似好細

我慣左唔化 但最近有化多左少少

買左紅色呀 咁你成身著 一係成身頹(連埋唔化妝) 一係成身執好(連埋化妝) 對自己基本尊重黎

咩好細呀

咁好難搵生意喎，師父

會愈化愈多 我以前淨係遮黑眼圈 後來...

我諗俾多幾年我諗都唔會明呢種諗法

通常私人教就=要同人地家長交代
上左你屋企點交代呀ching

唔搵工住

今朝一醒發現都係唔好嘛

啱啊 實唔返

我的以為 只是我以為

搵唔到私補 唔想比中介食錢

卡片

叫你睇姐 叫你同佢結婚生仔咩

咩野

No la

將軍真係好鍾意FF

佢可能周街見到個女仔已經會諗得好長遠

果日佢係醫生買咖啡可能已經諗緊個孫讀邊間小學好

乜樹

無糖痴q咗線

發生咩事

塊版俾人洗左

頹廢去

今日好少人上水呢 個個偽毒有街出

返緊工

係到

如果我係其他post見到應該諗都唔諗就block左佢

包夫唔見咗

有沒人好鍾意同女仔眼神接觸感覺

LIHKG @ Android
將軍

你同apple搵返佢返黎呀

整緊頭 我好想訓

係到
等男朋友外賣下午茶

訓陣啦

又係要整幾個鐘?

廢ching

佢可能同仔仔出街

我是垃圾

唉 無喇無喇

如果包大人你mon緊post 你唔好嬲快啲上水啦

典解個個都貢自b既

電話冇啦電話冇啦

我驚一訓又要起身洗頭

應該係 電直 染埋

下年住唔到呵既話
今年就得返兩個月左右...
唉

又做咩得罪包夫 無追post

電話真係無喇
成日輕機

屋企離學校好遠？

唔好洗

遠啊 個幾鐘車架

真係好撚廢丫嘛

幾時自貼

一係追post一係唔好提啦

裂子

依家返工點

西九咁多所謂既明星

啊

？

下星期四先再番

又好似發燒...

好彩冇出黎俾你傳染

仲四圍約人出街

好暈

頭先未發

我今朝翻訓都好似有燒

死啦死啦
將軍唔叫春1日開始天旋地轉
3日開始手腳冇力
5日開始內分秘失調
7日開始全身抽畜

你唔係以為發燒女神會關心你呀

90後唔捱得之我病左好撚柒耐都未好返哂啊屌
仲想瘋狂返工 死撚左都唔知咩事

10日爆炸

咁點醫啊？

乜死症仲有得醫架咩

RIP

專家話叫返春係最好既療法
但叫春猶如吸煙 害人害己
見佢叫春就好似吸二手煙咁
所以專家建議佢放棄治療

冇睇e生？

唔想搵佢 sor

1234

RIP將軍

咩事

18號過大海

神話娛樂城？

上年未生日去 差幾個月入唔到賭場

我18歲生日前2個月改例改左做21歲
搞到到而家都未入過去

未去過 乖孩子

好攰

第一次去睇賽車順便入埋玩兩手
今次去賭身家

沖涼瞓

小心返唔到嚟

放心

會有人帶你番香港

唔會返唔到
但會帶多左2個大隻佬返

都話左將軍轉基

又或者一個人得返條底底咁返

值幾錢呀
唔通佢帶金撈去咩

成碟青瓜過大海

出緊沙田再搭倒頭車

黎搵我

我搭番車出旺角東

終於出到旺角

又話唔出街

你岩岩去左邊

陪人搭車去到城隧再搭東鐵番旺角

高登

焗油中

Hong Kong Golden is a diamond

仲要搞幾耐

未知的世界那麼大

走過的世界那麼少

得到的眼淚那麼重

永恆的快樂那麼少

食菜飯

仲未染同電 肚餓

去飲啊你搞左幾個鐘仲未搞掂

我剪個髮超過1個鐘已經會嫌耐

整頭髮整到好似坐監咁

天光整到天黑

佢好似整咗半日

坐到屁股痛

咁咪企係度整

我見啲女仔搞咁多嘢 佢男朋友會買嘢食嘢飲俾佢

信和多左間av專門店

咁樣整幾金？

老番？

配服配服

你都搵個囉

點解會留意到多咗間

仔 一街都係
But you know

乜你同哇c男友有仇口咩
咁樣玩鳩佢

我要媾走佢條仔

know what?

I know spring la
其實你想講咩

1/F

睇元份

我相信你溝走佢條仔
哇仔都係會痴住條仔跟埋你走

Buy I get one free?

緣份 有緣無份

今鋪真係三人遊

或許命運的籤 只讓我們遇見

你咁多歌詞金句既 mac伯

沒有歌 怎敢說心事

好眼瞓

有咩心酸往事啊 講嚟聽下

me2 但我搭緊車返工一陣要去買咖啡飲

又返夜

食緊今朝買既McDonald 通粉

往事不要再提 人生已多風雨

今朝買嘅 啲通粉索曬水

係今個月仲報多左兩晚加班

8個鐘

咩事咁睇唔開

因為本身果到無人租

通宵喎 咁chur自己啊

忙碌的一天

Money~ 返一晚OT通宵袋千三蚊

鬼叫你窮啊頂硬上

辛苦曬

返足22日啦

公司唔比長夜比既話我應該返左

有無入去睇下

本身食3:30 要6:00先食到

你黑眼圈狀況如何

你先係chur自己嗰個喎

橙

上一手 落漏booking

🍊

估下係桔定橙

呢個吉黎

頂你自己駁自己駁得咁快

衰都要衰係自己手上

哈哈
點解無橙有桔桔

似中毒

咁我本身就係一個毒撚

打佢一獲🍊

我男朋友係我隔離一齊整緊
我問過佢 如果我自己整頭 佢話唔會黎陪我整頭 叫我搵朋友

夾直緊 仲差染髮
一陣食拉麵定壽司好

毒撚 只是一個稱呼

先食拉麵再加壽司

一獲桔

拉麵一票

效果滿意嗎？

有無荃灣既人試過果間台風？

夾緊 未知

慳返啖氣 咪同寂寞鬥氣
啱啱出世起 有寂寞就有你

朋友食過 份量超多

好好好好

寂寞係 一班太監上青樓

好肚餓

我失去過 更珍惜擁有

睇錯更表

任時光匆匆流去 我只在乎你

心甘情願感染你的氣色

人生幾何 能夠得到知己

失去生命的力量都不可惜

所以我求求你 別讓我離開你

你想fake呢度班友？

認真 收早一個鐘

好彩無入嚟飲mocha

聽日應該玩得

又無哂人

行街真係好累

mmorpg真係冇興趣搭唔到咀嘛

出sao我就有興趣

好無食先

晚餐食咩好

今晚過麻甩生活
落茶記睇波

Yummy 但係好多人喎

米線

今晚勞工生活
星期六我一定忙到潛水潛到落深淵

7分味道 10分份量

你邊區食？

無話叫埋

港島睇喎

無野

個個都潛
呢個post可以推到佛誕了

無人理 潛先

早知食譚仔 但已經上左車

又邊度冇人理

屯門 算啦 我回緊程了

你果個商場無咩

行街好攰呢個話題點回應你好

依啲酒啱絲打飲，又係果汁

好攰 隻腳黎料

兩隻味都

見唔到其他味

冇 得啲辣殺食品

果然係山洞

未做完咩？

做完啦 係屋企啦

成身散曬？

我都係 攤緊係床

頭先查染髮查到訓著左 宜家又要等

你仲未整完呀

天黑啦ching

如果我有女友整頭整一日，我一定係屋企打機

點解唔約下其他fd子

典解電直？

重色輕友

染埋剪一剪就得 應該

我好肚餓

因為唔順 想直啲
本身想電內彎 但我髮尾唔太靚又金金地 無得電

捱下啦90後

佢同師父都唔洗食野

mk

我個patpat好痛呀呀呀

師父乜水

叫條仔打下

我而家先搭車出去食飯

染黑咪得

點知

我無飄過但唔知點解會金金地
宜家染緊啡紅

你講佢條仔？

剪頭毛師父呀

諗諗下
小儀應該係你dream girl

我仲未有目標

肥肥地 微波 唔高 中哂

cfu可以叫外賣架嘛

唔理你

正呀

咁我潛水嬲

BC

師父同我男朋友傾緊計

成日串我

男友無去行街咩

我同d師父好好傾
又或者咁講 d師父同個個都好好傾

都話佢一齊電 但佢電完我忍笑忍得好辛苦

電將軍所講既鳩毛頭？

應該係

係

返工返到好撚攰

可能人地靚仔呢

好頭痛

咁又係

有我ig嘅人就會知我男朋友係咩樣 靚唔靚仔

一返完工，以為咁耐冇用電話，whatsapp應該好多人搵啦
點知原來10幾粒鐘唔用whatsapp都冇所謂
因為跟本冇人搵我

你有比ig 我地咩

食完飯走人番元朗

題外話
有無人有宗教信仰

唔知呢

嘟左都會票先醒起今日百達通半價

唔是private左咩

隻腳腕腫咗啦又

小圈子

你都係

「不斷更新」「多圖」岩先領養左隻老鼠仔番黎-

好正

靚仔

休息一下啦

好打耳

I'm back
終於捨得返屋企

啱啱先返到家

我好耐冇返屋企訓

圖

咁操法你頂得順㗎啦？

老鼠仔 唔敢入去睇

我返緊去lu

但我偏佛教多啲

家永遠最好

你食完通粉仲食唔食嘢

終於完 6個鐘

好頭痛 但要搞份job 想死

今日做完一set hiit 之後練波
中間有段時間唔洗練 個人涼返就開始覺得好攰
之後再練就開始拉車

我無 我阿媽有

有時返但唔訓 覺得呵舒服啲

喵星人嚟

痴線 幾錢

我有時都覺得呵舒服啲

沿途是翻天覆地雷狂雨飛

我次次去呀婆到依兩隻衰野都唔理我

好崩潰

點解

操體能就係操到攰先有用 不過之後要抖一兩日先好再操

買左支涼茶 灌一灌

我返工都返到攰
應該都幾有用

肌肉會酸痛

返工返學都喺呵呢邊 淨係會返出去同屋企人食飯

喵喵

好似返屋企探親咁

係 其實我都唔想 會覺得好似好對佢地唔住咁
有時返出去又覺得晒車錢 所以夜晚會facetime

之前影落

求下你望鏡頭啦

唔酸你都咪話自己有做過

咁應該全世界都無肥仔肥婆

Facetime

灌完就肚痾

佢似想咬鳩你隻手指

唔係呀

鐵腸 無有怕

瞓晏教先

你個晏教 會訓到天朝？

唔會

hello

屯門徑上藍地水塘好似幾好行

我唔信

腸胃唔好真係唔好食咁多凍野
又想嘔

睇嚟你唔係鐵腸

生化胃

一電完就好頭痛

電埋個腦？

頂，好賤呀將軍

做完體能先練波會勁啲

跟你地學

同埋會攰啲

你本身就係咁

唉

諗起個朋友成日飲化學果汁，個個話佢生化胃

我食野已經好清淡 而家連凍野都唔食得

可能你體虛

啦啦啦

應該係上次病完 傷左個胃

上次咩病咁勁

胃炎

咁你唔好亂食野啦

睇完波得2頁

以後洗唔洗食清淡啲？

食食下沙爹王 個剪毛師傅咁岩坐我地隔離

喂，咁啱嘅

聞髮型屋個陣味聞得耐係會咁
唔關電髮事(好似係

佢:又見到你地既

因為太臭？

知道

我不嬲食得清淡 再清真係乜都唔洗食

唔記得依個係桔嚟

9up

今天共處 你將光陰停住
還學陳舊文藝戲口吻細聲說
「做我內子」

想講願意 還是不好意思
回贈同類橋段女主角那一句
「讓你做主」

我仲諗緊你比隻桔我做乜

隻腳唔掂當 痴下溫熱貼先

機場三面向海 一面向山
一年365日都超大風

真係無橙emoji

難得一晚返屋企 老豆老媽子都唔係屋企...

搽下跌打酒？
你腫到痛行唔到

睇嚟要講鬼故

其實就算之前無痛都係有啲腫
教練話係正常既
但宜家係feel到痛個到再腫咗啲
又未係痛到行唔到路

仲要附近咩都無

睇曼？

從前有個人

我又係老豆老媽子都唔係屋企

冇追post
咩事

你執唔執到角大

屌那星
9點食完個碟意粉而家開始肚餓

老人(me) 與海

頭先係飛機偷飛機餐食好硬既牛扒 同埋凍哂既白汁長通粉

我都係牛扒
真係肚餓 晏d落m記先

抖下先啦 唔好周圍行 暖水浸下腳
自己睇住唔好俾佢再腫落去惡化

偷啲劣食為乜

敷熱毛巾真係好麻煩
又要過熱辣辣既水 又要扭條熱辣辣既毛巾
仲要敷一陣好快會凍咗

硬咗既長通粉仲要痛啲白汁⋯

No la
跟左ky角細 唔敢追

乜個個都係咁

[突發］手指插住拎唔返黎！

啲圖

即場應該瘋狂追角大
但我出街睇唔會mon個走地盤

我打陣機已經10幾c
咁你有冇搵番餐飯

部機買咗兩個鐘

好on9

冇啦me洗心革面戒賭一個月

輸鋪勁既就戒到

我好有自知之明
唔會賭輸唔起既價錢

奧仔都係過下手癮姐
Btw睇波不賭波

求救

我覺得我男朋友好樣衰 我唔敢同佢出街

羸返幾餐自己又開心
輸返一兩件衫又負擔得起
何樂而不為

好狗呀你

戴帽

叫左佢唔好電唔好染

男朋友好慘

你

圖呢

真係好狗

如果你男朋友見到你呢句野會點

好狗

你真係好鬼賤

佢好開心

睇黎佢都係痴線個喎

你可唔可以po佢依家個髮型嚟睇下 樣可以cut走佢

我諗佢男朋友同佢一樣電壞左個腦

加加加IG

哈佬

無驚過

乜咁啱既

這是正常的

但我黎緊仲有2晚都係咁喎

正啦 日日開p

我聽晚應該返呵了

Miss me?

禾刀想體驗下住呵

no

其實間房係點
見你地成日講可以煮野食

講鬼故唔預me

監倉咁

優子寶寶
Miss me?

吓

乖啦

薯皇

兩張床 同rmmate一人一邊
一眼睇哂

零仔

一入房兩張床兩個櫃兩張枱

關公絲

咁點煮野食

聽日仲要返工 但仲未返到屋企 點睇

出common

聽日仲要返工

星期日 地盤開？

係呀

有common room
有爐

開 要入紙寫名啫

唔好訓

岩岩打完波 唔訓返工 我生命值真係歸零

一陣好似有波睇

阿記唔係踢緊啦咩

點半

點3落去買m記

已訓

頂埋天日 放假

你又係咁chur

你地一個月幾多日假

一年12

紅日（正常黎計）

咁復活節咪有4日連假

有時30有時31

認真？

羨慕

認真

洗唔洗幫你報勞工署

係囉

Same 2月就少啲

我唔記得

視返工如放假既我 日日都放緊

一年有365日假期都幾好

我亂up

我都想

我都係星期一放假

咁咪可以復活囉

日日自然醒

太好了 雖然會9點自己醒

煮個麵食先，一陣無得睇波

又可以做自己鍾意做既野

無計開 請病假多

我啲ph值就黎到負數

揾耶蘇一齊食復活蛋

夜晚9點

你又有返工既咩

首先，你要死

返工返學

話說我個新同事見到我地有6日假好開心
我聽講出面做sales有好多日假

無啊 但做廢青好開心嫁

真嫁？
我8日

如果有得住下呵
我都制啦 返工返學

我做到有d悶
但都sem中 無理由加重自己負擔

每日都用生命值硬接
咁你返到去好快啲沖涼訓喇

做廢青真係好開心

我再chur多獲又病到九彩
到時真係生命值硬接
完sem先搵工

佢之前做萬寧 6日都叫多 咁傳以前咪好少
我地個6日仲未必放得哂
1 2月我見到有啲門市全部人爭成十幾廿日假

最後都係受唔住魔鬼既引誘

冇工番又悶 有工番又驚要趕deadline好忙

健康緊要過錢呀

好唔夠人手咁喎

無哂人

星期一朝早8點先收工 算唔算放假
星期二返夜

有位手足失蹤左24個鐘可以報驚未

🍉

如果我失蹤左24個鐘應該都無人會諗住搵我

有個好鍾意講故事既暴力狂我懷疑佢係日本比人買起左

你應該仲會
餐肉b我就唔會啦

要48個鐘先受理 但係
你返來未啊？

加一

個個好似俾人綁架咁
耐唔中同外界聯絡2句

包_?

你都唔會啦
你唔上水個post都會明顯慢左

細佬呢

事實呀
如果唔訓教咁接會立即歸零啫

啱啊
我寧願無錢都唔想病

我失蹤都無人知

個位失蹤人士唔上水 我地點分手信

訓啦好嗎

岩岩沖完涼

11號咪有囉

脆薯問下你男友著Sock Dart會唔會著到手指公痛

你唔出咩

長勝會記得 長春就失左蹤唔好返黎啦

搞得成再講

訓啦訓啦訓啦！！！

著鞋但係手指公痛

你都係！

我諗佢隻手指公應該唔會痛

我？我聽日off喎

我好痛喎你一問佢應該即明

真係你去鞋鋪試下你就明

佢話過會有少少un住囉
但係對鞋又啱著 奇奇怪怪

哦！我諗我明 問下先

Off都要養成早瞓習慣啦

我無飯食
實出嚟

未著過唔明

這不可能

un住應該係講緊腳掌inboard位
不過著一排就無事

其實我都未著過

Sock dart我唯一唔鍾意就係搞到手指公好痛

好啦

著鞋著得衰咋掛

夜貓

慣左 早訓唔到
除非我好撚柒攰

夜晚落街都幾多mk仔

粒的好硬禁到手指痛

我都慣左
但早訓都照訓到

講緊咩

有晚夜返比人逗
我撻14k某個大佬朵 佢地話唔識
我轉撻新義安既朵 佢地say sorry即刻走

其實啲朵我都係睇報紙睇返黎

咁你又唔訓？

講緊mk仔 好似

講緊粒的啊

港島mk

佢話唔會痛喎

兩頭蛇

你唔驚對方真係黑社會 俾人識穿 咁你咪仆街

佢地都幾廢

咁叻仔

根據我今日睇出面邊區最好住個post
我個區係得阿伯阿婆同mk
而我應該係阿伯阿婆啦

成功ko老母留比我壺湯 吹埋頭就入game 大家早唞

咁我參與唔到了

即刻全力奔跑

但我真係識個新義安既大佬

你著得衰

安已不
mad 哥唔好打我

早抖

下次著比你睇

打撚死你
放數大佬黎(笑

唔洗喇有心

兩點喇訓啦好嗎

好想即刻出新機啊
但係我無銀兩啊 啊～

咩新gay

岩岩先食完m記

6s

咁抖下先啦

我都想換

你又話唔想病又夜訓
點解同之前呢度唔知邊個咁似

唔好 仲要忙到5,6點

矛錢 好橙

早訓唔到啊
三點前訓 ok?

唔關我事

有錢都唔知換唔換好

你呢個射波怪！

我報左加班仲射波會比人屌

幾點有乜所謂
你過到自己個關咪得

有錢我都唔想用iphone
覺得好麻煩 乜柒都要用蘋果野

吹牙

我又返嚟

咁是撚但啦屌

Hi

我要轉台換手機！！！！
今日搭鐵返屋企又收唔撚到 屌！！

姑奶

Good night

好似有學生plan 幾抵

喂
你11號係咪帶條仔出黎姐

咩台呀

我早幾日post過(好似係

有冇人帶條女出嚟

唉
點解自己咁手多

聽日再傾 本宮要去就寢了

又搵女神？

ok
柒啦_頭

Smt 128果個丫嘛？

等你帶kitty出黎

垃圾中移動

禁左落自己ig 搞到又記返起今日行街好鬼累

我9月10月先完約 但我已經唔係學生了

哦 你地自私約

奧巴你幾高

好彩我繼續做學生做多二百年

我個frd話 襯仲係學生 用下先

你問你個frd啦

唉 訓喇
生命無希望

170 做乜

無預我 我唔會出現

又黎

高禾成個頭

突然好奇你係點樣

Nooooooo
你特別嘉賓 另外通知的

日經

你真係識氹人

邊個嚟

總有機會知既

上面咪貼左出黎囉

連女神英文名都唔記得

屌

生命好多希望
10蚊買注六合彩已經係一個希望 抵到爛

理想與現實通常相反

今鋪真係嬲

keyboard fighter

奧ching巧令囝
利申 見過

gay

咁你理想中既我係點

嬲都無人so我

我成日覺得以裂同appaul好似同一個人咁

你地個個都靚仔又大隻
玩哂啦

用十蚊換埋個失望
抵既

175 小肥

15x 肥矮柒頭

嬲乜春

個個圈子入面有個米8就真係靚仔
但佢好似失蹤左好耐

我肥又矮

都氹到既

apple串咁多

仲諗緊點揸啡鈴單腳定住部車

因為佢地都gay gay地

又要個個都鳩毛頭

點同你地比
我列入左人生失敗組

笑我前女神

比我入埋ok?

咁關你咩事？

咁睇啦
10蚊買到個希望
而個失望只係10蚊 食少2串魚強都冇左

...又好似係

又歧視me肥仔

圖呢
你俾張圖出黎 經過我人事部審查先決定批唔批

又得姐
不過我唔買六合彩

你icon都唔係

ig 咪有

唔嬲喇嘛？

唔嬲

咁就好喇

Joe mud 9

Who
有人米8咩

我個頭用飯碗剪架咋

mad 8 & mud 9
Are they friends?

我直過直升機喎

男子XX

實知你ig係咩

yes
my small brother

係喎
佢兩兄弟都好靚仔

係 優良基因

kittyyuen

TG ID 無1234

did u hv a big brother call mud 7?

幾千個result

贏在起跑線
我見佢女朋友都幾靚女

你幾時見過

都係算啦
佢人都消失左

難道故事終結早已注定沒法制止

ig
個post都冇人啦

我見呀
我都廢事留言了

都差不多3年了

我好似冇咁耐

fifa17應該除左pro club唔會再玩
又未買新驚
家陣冇野玩

真係無咩驚想玩

你好似係音樂劇先出黎

horizon真係好新奇好想玩
但個種新奇我驚玩三五七個鐘就會消失

yes

臭利狗好似幾正，無咩波

執隻二手玩下

個樣唔係怪怪地咩
利申︰hdd一套佢既都冇

訓

我隻人中6爆左2個月仲未放
有冇人有興趣

個個都睇波

無人9up咁我瞓

阿部乃厨呢

我都就訓
睇多陣J圖

你就黎脫髮

真係忙撚到閪咁

冇人開topic點9up
我晚晚都開 開到冇乜貨啦

乜水

你唔上水我就估到

女優

不知幾多頭髮

晏啲我得閒就推爆個post佢
諗定post名先

ng lun sick

記得count低將軍停止叫春第幾天

95失蹤人口入嚟吹水

今日係第幾日？

第二日

比多啲創意好冇

好眼訓呀

唔洗睇落去啦

mad仔加油
忙完記得開post

忙死了

仲好肚餓

奇異種子

奇異草

奇異花

小火龍

火恐龍

噴火龍

車里龜

卡美龜

水箭龜

綠毛蟲

鐵甲蟲

巴他蝶

獨角蟲

鐵殼蛹

大針蜂